★有冇人知邊道有“失業證明”簽發？

民建聯推出三百萬元「愛心基金」向經審批後「合資格失業人士」即時派發2000-5000元現金！

勞工處？

失開業攞定先

佢要證明

派俾少數派失業區議員？

商業登記開公司再炒自己ok?

要賣身俾李慧琼不了

google find

失業邊洗證明架，有工做就由間公司出工作證明，冇工做由邊個發證明？哲學問題嚟喎，唔通由自己發出？

x2

經番批後
經審批後

開個失業工會先，登記做會員就可以

好似話喺勞工處見過幾次工但係失敗就可以攞到失業證明

證明唔到=唔使比

有冇攞過老綜

應該有報過

有record

好似要考失業牌先攞到

職業失業師

留名

咁不如叫 老綜Triple pay 好過

佢用呢啲錢黎引人比資料佢種票咋